政府開始將個議題spin 去學生上街

2百萬人 幾多個係成年人?
政府又開始玩風向
等d 人覺得今次係學生運動

我屌你老母
普通日學中學日校先得32萬人
大學大專hd asso ive 加埋 都未入有30萬人
比盡你所有學生出唒黎有100萬人
仲有另外一百萬人死架?
無人理既點解?
唔見政府話同佢地傾既?
佢地一定係年輕人黎?
唔會係成年人, 智識份子?

政府而家就係玩緊呢樣野
將個成熟社會既民主運動
變質成不成熟既學生運動

我冇野講